約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼

當中有美國官員講新推既人權法

仲有美國英國古巴既人對我地既說話

最後一句.一個都不能說.71見

一個都不能少
原諒我打錯字

呢個post應該會好清靜 d毛唔會入黎
推下先

出生起古巴果條友一眼就睇穿共產政權
既招數

好感動，聽到好多真。人話

有個鬼佬講比起和平示威，暴力抗爭方法比較好

古巴阿伯心水清
如果你支持資本主義
就必須支持自由

根本就係

推比更多人睇

睇完好感動
自由人權法治呢啲人哋與生俱來就有
支那人同廢佬真係一世都唔會明

你同果班出生起共產政權既講自己人權
講黎都晒9氣

一路睇一路係車忍住啲眼淚

推

古巴自己都係共產黨國家點會唔明，係香港個班廢老先柒姐

自由是根本

呢個?

其實呢d 係全世界開化左嘅"人類"嘅共同共識蒞

但班廢老好多都俾共產黨迫害過

見過藍天白雲嘅人點可能再返返入籠

共勉之

奴性思想黎
無得改變
一旦改變.中共早就玩完

係咪誤會左

protest peacefully it will get you a lot farther than violence
中英對照字幕 你耹聽同閲讀能力係咪有問題

Push

真係唔怪得佢地

大家甘心 今次又不了了之 比港共過到骨 繼續踐踏港人嗎？

被踐踏的花朵 無人知曉其名

墜落地面的鳥兒 熱切地盼著風起

光只是祈禱 無法改變什麼

能改變現狀的唯有 戰鬥的覺悟！

跨越過屍堆

嘲弄前進意志的豬隻啊！

家畜的安寧 虛偽的繁榮

奪回瀕死餓狼的自由！

睇到放低曬眼淚

Thanks for support

嘲弄前進意志的豬隻啊！

家畜的安寧 虛偽的繁榮

奪回瀕死餓狼的自由！

唔好對英國人有太多幻想

發夢有位克警今日結婚！

睇到好感動推

睇到想喊

古巴佬講得好啱， 中國批評資本主義，但係自己實踐緊資本主義，以社會主義模式

推！

push

Push....

睇完有返啲動力

證明大家只係行出嚟已經有好大迴響
唔好再話出咗嚟行又點喇
香港人，加油！

Lm

pushhhh

聽聽下台灣人同大陸人既分別起邊
根本民主係人最基本要有
香港反送中遊行逾100萬人！隨機街訪台灣人聽見暖心聲援

正能量

睇到好感動
係真係唔似得香港咁多廢中廢老 乜都唔做坐享其成都算，仲要屌鳩返班貼錢出嚟為香港捱警棍嘅學生

受害人先明白共產政權有幾仆街

澳洲果個好感動

我好希望大家可以不停推上去
比一班已經絕望既香港人睇
我地既心聲已經傳到去歐洲地區

marco rubio

好多謝個主持耐心同未知嘅人解釋

好感動

澳洲果個好感動
講到想喊咁 知道出坦克輾過善良民眾

pish

中國特色的社會主義

所以咪死左都唔抵可憐呢班仆街

流淚

係
佢講到想喊,外國人都咁肉緊
因為呢個係道德問題,人性問題
但係反而有d香港人係覺得共狗冇問題

笑咗 佢話唔好放上去 陣間去唔到香港

分分鐘個阿伯就係當年比古巴驅逐去美國

推 喊住睇完

真心，咁多國家經歷過共產政權，唯獨只香港廢老咁撚奴性

推
鬼佬入面既老人家係咪無廢老

只有自由社會大家先可以用自己能力搵到錢，同埋保障到自己嘅財產
極權政權下只有當權者至能夠用佢嘅權力榨乾你啲錢，搞到你冚家鏟
有人深明呢一點，所以而家寧願投資加拿大英國

睇到想喊
希望各位一齊撐落去
聽日七一見

睇到喊咗
男人老狗都無諗過自己會睇片睇到啱

諗極都唔明，明明果時比人迫害走難黎香港，應該係最反共果班，反而最支持就係而班人

喊左 聽日各位加油

唔該各位手足
留番條命睇住香港變好
唔好再走
一個都不能少
一個都嫌多

睇完好感動
要堅持

多謝NTD

睇到喊+1

好鼓舞
雖然國外嘅民眾做唔到啲乜嘢
但得到佢哋嘅支持都好感動

班廢老on9架
咁鍾意強国, 覺得強国咁好, 點解唔死番強国住

睇完喊咗

睇到想喊
香港人加油

真香港人 會體會深重

加油

好感動 喊住推

搞到我男人老狗都滴左幾滴眼淚
大家一定要加油，就好似片入面既人咁講，一定要堅持自己既信念

古巴過去十幾廿年都好多人偷渡去美國。
其中最好笑既係古巴既國家足球隊每次去美國作賽時都幾乎有球員乘機偷偷離隊留在美國尋求庇護。
現時於美職(MLS)揾食既美籍古巴球員好多都係咁樣途徑留低美國。
下面呢位就係其中一個我最欣賞既美籍古巴MLS球員：

而奧巴馬任內時與古巴從新建交，令佢可以自離開古巴多年後第一次父子團聚。之後更可以回古巴探親。

睇到好感動
香港人加油

睇完又喊

睇完好撚想喊

一路睇一路流淚

眼淚忍唔住

好感動，但係條友想食兩家茶飯，條友大陸好出名

共產黨信唔過

認錯人，勿屌

喊到流埋鼻水

喊左

因為佢地覺得因為中共先會有所謂既(飽飯)食

雖然係新唐人電視，但條片真係做得好好

本身最近真係好灰 有失望 又有心淡
但係睇完呢幾條片 感動之餘 有翻啲力
同班仆街鬥長命 一直鬥 聽日71見

睇到眼濕濕

支那狗大中華腦癌無撚得救

大家入埋去YouTube like 啦

佢地比支那封鎖
呢點唔怪得
但香港有班廢老
明明比中共害到要走難黎香港
轉個頭.見到支那勁左
唔知點解又產生左民族自豪感
最慘一樣野.佢地會美化各個國家咪又係咁

我都唔鍾意佢地宣傳法輪功
但係有一樣野佢地都算持平

佢地接觸既都係支媒同CCTVB
其實同牆內大陸豬無分別

其實唔關共產定資本事
係自古以嚟既中國人都係咁樣
佢地慣咗服從帝皇，只會想有個好皇帝統治自己而唔會想自己做皇帝，更加唔會想有由人民推舉產生既統治者既想法，甚至根本唔會忠於自己
可憐孫中山走去搞革命推翻中國，後世竟然都一樣係咁（雖然專玩cp既孫中山都唔係咩好人）

佢地內心深處係支持帝制

中國人係咁
起有權就會亂咁黎
無論係毛魔.定蔣介石
蔣介石去到台灣同樣不停殺人
但係最終人地台灣經歷左70年可以得到民主

呢d其實係奴隸基因
支共唯一好既只有胡耀邦

睇到好感動

見到D人講人話....
就更覺得我地個政府就垃圾, 成班走狗

好感動，睇到喊

睇到個澳洲音樂家同紐約人為我地喊時，我都忍唔著喊，好溫暖同感動。

多謝外國勢力關注

喊到pk

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

喊到仆街
希望真係可以見到成功既一日

好感動，世界上有好多人支持緊香港人
大家唔好放棄

推
不過真係好多外國人唔知香港發生咩事，外國留學既巴打麻煩宣傳多d
等個人權法等到頸都長

正能量

KEEP GOING!

睇到喊

see you tmr

香港人要繼續加油 希望愈黎愈多香港人醒覺啦

呢排真係有啲灰 好有無力感 睇完段片就有返啲動力

睇到喊左

喊左出黎。本身都開始覺得累，宜家重新振作。聽日71見

好感動 睇到喊
大家唔好放棄呀

所以話超人係唔同啲

可惜 剛好係學運期間離開

見到好多人因為我地而喊我都好感動
我相信好多人都好愛香港
我地守護緊嘅 唔止係我地嘅香港
更係 國際嘅香港

癡線 好感動

高汁鬼

死毒撚真係好煩，中二病完未

我識過一個高薪厚職的人，佢爸爸在國內俾政府玩，係科學家但要佢下田之類，將佢同佢阿媽下放唔同地方，所以佢阿爸一聽到共產黨就會嘮叨一番。Guess what? 條友話佢阿爸好煩，過左咁耐仲嘈。仲話佢毛澤東都做過好事等等，我話希特拉都覺得自己真心對德國人好。最後我同條友反左面，主因同佢親中都有關係。

一個都不能少

好感動，第一次聽到香港人/台灣人以外既聲音